### Treść
Bazując na przykładzie ``springweb`` z wykładu stworzyć projekt bazujący na *servletach*
o następującej funkcjonalności:
1. Serwowany zestaw stron będzie realizował funkcjonalność kalkulatora 
    z podstawowymi binarnymi działaniami arytmetycznymi. 
    Użytkownik powinien obsługiwać opracje arytmetyczne jak na zwykłym kalkulatorze, tj.:
    1. Wpisać pierwszy argument
    2. Nacisnąć przycisk operacji, np. ``+``
    3. Wpisać kolejny argument operacji
    4. Wcisnąć przycisk ``=`` i otrzymać wynik lub przejść do punktu 2.
2. Rozszerzyć funkcjonalność z poprzedniego punktu o obsługę błędów, takich jak:
    - nie podano liczby, brak lub zły format
    - błąd arytmetyczny, np. dzielenie przez zero
3. Rozszerzyć funkcjonalność kalkulatora o przezentację historii wykonanych opracji.

### Wejście
Szkic projektu ``springweb`` z wykładu.
### Wyjście
Działająca aplikacja webowa, wg specyfikacji przedstawionej w treści zadania.

### Warunki poprawności zadania
1. Zadanie zrealizowane przy użyciu servletów.
2. Student umie zaprezentować i wyjaśnić działanie rozwiazania zadania.

### Termin oddania: 15.11.2019
Przekroczenie terminu o *n* zajęć wiąże się z karą:
- punkty uzyskania za realizację zadania są dzielone przez *2<sup>n</sup>*.

### Punkty za zadanie: 10